
                      Después de una desastrosa incursión en el territorio romántico de la escuela secundaria de chicle ('I Love You, Beth Cooper'), Chris Columbus, director de los dos primeros 'Harry Potters', regresa a su zona de confort para esta saga de fantasía episódica y sin alegría basada en el El primero de una serie de libros de fantasía del escritor estadounidense Rick Riordan.

Combinando la angustiosa intriga adolescente de 'Harry Potter' y la frígida y orgullosa bandera de 'Crepúsculo', la película ve a Zac Efron parecido a Logan Lerman ('Gamer') interpretando a un hombre de bajo rendimiento que resulta ser un semidiós de espada. cuando descubre que su nacimiento fue el resultado del dios Poseidón (Kevin McKidd) que tuvo una aventura rápida con la desaliñada ama de casa de Nueva York, Catherine Keener. Cuando su madre es secuestrada por Hades (Steve Coogan en el modo 'Saxondale') como moneda de cambio para el relámpago perdido de Zeus, Percy está acusado de encontrar una serie de baratijas en América del Norte para evitar una crisis en el Monte Olimpo ( ubicado justo encima de la cubierta de nubes de Nueva York, ¿quién lo sabía?) y salvó a la madre de la condenación eterna.
        
            